今屆DSE考生想求保佑學業，應該去西敏寺參拜嗎？

啱
記住星期日先去
唔洗錢

去旅行既時間去溫書啦

記得入去之前要除鞋
裝香嗰陣要拜三拜
唔係會好唔禮貌